屌你老母搞機場係冇撚用架

要搞就搞大佢 無限期癱瘓機場！！！